有冇人真心懷疑Karius 收左錢？

兩球派膠小學生級數
Bale 世界波臨尾縮手

第一球見撚住白衫標埋黎 照碌個波出去
第二球個身飛撚緊出去，但隻手就縮
第三球托個波入龍門咁

廢就廢啦

唔好咁 呢件真廢

fatfat

其實第二球唔明點解縮

想報icac 有無用 ?

c朗越位頭槌神救
isco 兩球神救
收左錢